時代革命？

大佬 革命係唔洗睇時間表㗎

革命應該係每日都要上街㗎 唔係話要等人安排先出
革命亦都唔應該休息㗎 係冇得停㗎

大家自己有眼睇 每次嘅出嚟嘅人數都係少緊
因為人數少 所以班狗每次大圍捕都好成功
而且班狗每次出手都會更加落力
務求另更多人會驚 唔敢再出

就算班狗做嘢幾離譜 都有四點鐘幫手亂兜
你明知班狗係講大話 但你係吹唔漲啊

但大家只係喺網上話好嬲好嬲 咁點解唔真係做返啲事呢？
依家咁樣 每次上街嘅手足真係等於送頭
咁樣係傷唔到班狗一條毛㗎！
啱啱屯門又拉咗幾十個啦！

我淨係希望以後嘅行動規模 真係可以重現10.1咁
等班狗會真係驚我地 先有機會贏！！！

[red]如果要拉 我唔信香城嘅監獄裝得落幾十萬人[/red］

唔想繼續心灰嘅香城online前線上

講左平日開花好耐。。
算啦都係冇人理 做condom

有時會諗：點解我要犧牲十年去為咗呢班仲喺到擔心自己份工嘅香港人...

我都係 到時咪又係寧願做港豬接受一國兩制
比人清算嘅係我地